iPhone 8 plus 定 iPhone XR

如果比你買，iPhone 8 plus 定 XR

正評： 8 plus
負評：XR

下個月睇埋實機再決定都唔遲

差$400點解會唔揀XR

同意，睇埋佢個Mon 先

XR 雙卡

如果接受唔到XR應該都轉XS
真係唔想復古出8 PLUS(用緊7PLUS)